Hola {firstname} {lastname}, 

Gracias por su pedido en {shop_name}!

Tiene {nbProducts} producto(s) para descargar.

Hágalo a través de este enlace:
{virtualProducts}

Puede revisar su pedido y descargar la factura en la sección: "Historia y detalles de mis pedidos" dentro de su cuenta.

Si tiene una cuenta de invitado, puede seguir su pedido haciendo clic en: {guest_tracking_url}

{shop_url} desarrollado por Alfatec Sistemas